{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050062",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71703&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평해바라기유원지펜션"
    },
    "text": "新築ペンションは澄んだ渓谷の水が流れるところに位置しています。 ここではアチムゴヨ樹木園、雲岳山、玄燈寺など様々な周辺名所を楽しむことができます。 玄燈寺へは車で0分、リアンリCCへは車で0分、清渓貯水池へは車で9分かかります。 チェックインは4:00で、チェックアウトは22:00以降です。 無料Wi-Fiを利用でき、客室はすべて禁煙です。 駐車は可能です。 電子レンジは備えており、共用シャワールームと共用トイレをご利用いただけます。 屋外での焚き火用薪は1網当たり5,000ウォンでご利用いただけます。 バーベキューは炭とグリルをレンタルし、4名様基準で20,000ウォンであり、お一人様追加につき5,000ウォン、炭追加は10,000ウォンです。 バーベキューの利用時間は5:00から22:00までで、個別バーベキューも可能で、お支払いは現地で行われます。 最大人数を超えて入室される場合は入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、客室内へのペットの出入りができません。 客室画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失および毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬、爆竹などを使用することはできず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 また、オンシーズン中に一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新築ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "新築ペンションは澄んだ渓谷の水が流れるところに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはアチムゴヨ樹木園、雲岳山、玄燈寺など様々な名所があります。"
        },
        {
            "question": "玄燈寺へのアクセスはどのくらいですか？",
            "answer": "玄燈寺へは車で0分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは4:00で、チェックアウトは22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは4名様基準で20,000ウォンであり、お一人様追加につき5,000ウォン、炭追加は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は5:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 343
    }
}